{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_009572",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002017236?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "서귀포 제주랜드펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは16:00に始まり、チェックアウトは11:00に行われます。 予約人数に追加がある場合、ペンションに連絡してお知らせください。 入室人数が最大人数を超えると入室できず、払い戻しもできません。 ペンション入室の際にはペット同伴可否が拒否されることがありますし、その場合にも払い戻しはできません。 男女同室での宿泊は未成年者の場合、同性か保護者の同伴や同意がある場合にのみ可能です。 入室および退室時間を詳細に遵守する必要があります。 客室及び周辺施設を使用する際、施設物を毀損または紛失した場合は宿泊客が責任を負わなければならず、損害賠償の責任が生じることがあります。 客室で魚や肉を焼く直火方式は許されず、個人的な炊事道具を客室に持ち込むことも禁止されます。 客室内での喫煙は許可されておらず、指定された場所を使用する必要があります。 また、他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌は慎まなければなりません。 入室案内ではIPTVとWiFiに対応しており、駐車も可能で、海水浴場が近くにあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは16:00に始まり、チェックアウトは11:00に行われます。"
        },
        {
            "question": "予約人数を追加する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数に追加がある場合、ペンションに連絡してお知らせください。"
        },
        {
            "question": "入室人数が最大人数を超えるとどうなりますか？",
            "answer": "入室人数が最大人数を超えると入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊できますか？",
            "answer": "ペンション入室の際にはペット同伴可否が拒否されることがありますし、その場合にも払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は男女同室で宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者の場合、男女同室での宿泊は同性か保護者の同伴や同意がある場合にのみ可能です。"
        },
        {
            "question": "入室および退室時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "入室および退室時間を詳細に遵守する必要があります。"
        },
        {
            "question": "施設物を紛失した場合はどうなりますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設を使用する際、施設物を毀損または紛失した場合は宿泊客が責任を負わなければならず、損害賠償の責任が生じることがあります。"
        },
        {
            "question": "客室で直火で魚や肉を焼いてもいいですか？",
            "answer": "客室で魚や肉を焼く直火方式は許されず、個人的な炊事道具を客室に持ち込むことも禁止されます。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は許可されておらず、指定された場所を使用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "他の利用客に迷惑をかける行動は避けなければなりませんか？",
            "answer": "他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌は慎まなければなりません。"
        },
        {
            "question": "ペンションにはどのような設備がありますか？",
            "answer": "ペンション入室ではIPTVとWiFiに対応しており、駐車も可能で、海水浴場が近くにあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 340,
        "QA": 497
    }
}